聽日去要律政嘅唔該你即刻同我番屋企訓教！

要留力比聽朝 請你好好咁休息 而聽日唔去嘅 你圍狗屋唔緊要 我當你各有各做 但唔該你唔好衝 唔好搞臭而家個情況 同埋小心為上

推！

推

有gear既先好去呀

幫推

臭你老味

唔好圍狗屋
留力圍律政!

唔好圍狗屋
留力圍律政!

唔好圍狗屋
留力圍律政!

D 狗出哂去
各位依家返屋企就岩哂
又撚狗成功

今日領事館嘅行動係好成功 唔好浪費得唔得

圍左既巴絲 千奇唔好衝 千奇唔好衝 千奇唔好衝 有人衝要趕走佢！！
兄弟爬山 不分化 唔代表去狗衝 搞亂曬成件事！
既然覆水難收 大家睇定做人

唔該你聽日唔好去圍律政，搞臭依家個情況

點解

各有各做，但後果全港人一齊承擔

push

推推推推推

廢事比人話我分化啦 我當唔係鬼話圍啦 但唔好衝囉真係

推正經post

right

true

出左去嘅人自己決定
又叫人走做乜

各有各做啦

推

唔係好比機會班狗呀，佢哋就係等呢個機會炸

推呀

好擔心

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

各路人馬自發中環古蹟遊

天
下
為
公

拯
救
義
士

推推

Push

推！！

認同

推

唔好衝呀

唔好招人囗實呀

認真
不如突襲上山
而家禮賓附近冇狗
反正狗總頂唔到尾班車後